咩野叫稅收優惠?

小弟今年21歲 對錢個方面有D興趣想了解下買佐幾本書睇當課外書 佢有一章有講到稅收優惠唔知香港係咪咁叫睇完都係唔太明佢係點運作唔明點解可以掛企業個名出妮但用D錢妮做自己野又可以避到政府收小佐個間企業唧稅有冇巴打可以解釋下俾我聽

妮你老母